<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<catalog>
    <sections>
        <section>
            <id>101</id>
            <name>Грызунам</name>
        </section>
        <section>
            <id>102</id>
            <name>Птицам</name>
        </section>
        <section>
            <id>99</id>
            <name>Собакам</name>
        </section>
        <section>
            <id>100</id>
            <name>Кошкам</name>
        </section>
    </sections>
    <products>
        <product>
            <id>6206</id>
            <name>Orijen Senior Dog</name>
            <id_section>99</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/e77dcddcaee4297f1f1eacd32f2a88d7.jpg</image>
            <description>
                <p>Полноценный и сбалансированный корм для собак старше 7 лет.</p>
                <p>Лучшим для пожилых собак является рацион с высоким содержанием белка для поддержания мышечной массы и
                    пониженным содержанием калорий для здоровой массы тела.
                </p>
                <p>Корм ORIJEN содержит 38% высокопитательных белков и всего 19% низкогликемических углеводов, что
                    обеспечивает всем пожилым собакам рацион, соответствующий их эволюционным и биологическим
                    потребностям.
                </p>
                <p>Не имеющий аналогов среди других кормов для пожилых собак, корм ORIJEN на 2/3 состоит из СВЕЖЕГО
                    (охлаждённого, без консервантов) или СЫРОГО (быстрозамороженного, без консервантов) мяса, которое
                    составляет первые 10 ингредиентов.
                </p>
                <p>Богатое питательными веществами свежее мясо в соотношении WholePrey™, включая мышечные ткани,
                    внутренности и хрящи, а также свежие цельные рыба и яйца являются источником практически всех
                    питательных веществ, в которых нуждается ваша пожилая собака.
                </p>
                <p>Добавление бережно сублимированной печени служит естественными усилителем вкуса и привлекательности
                    корма, благодаря чему ORIJEN становится деликатесом даже для самых привередливых собак.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6207</id>
            <name>Orijen Six Fish</name>
            <id_section>99</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/3d97ed3805f25e750f40ba1261ac71a7.jpg</image>
            <description>
                <p>Полноценный и сбалансированный корм для собак всех пород и возрастов.</p>
                <p>Уникальное разнообразие свежей цельной рыбы, выловленной на воле близ острова Ванкувер.</p>
                <p>Корм ORIJEN SIX FISH содержит 38% высокопитательных белков и всего 18% низкогликемических углеводов,
                    что обеспечивает собакам всех возрастов рацион, соответствующий их эволюционным и биологическим
                    потребностям.
                </p>
                <p>В отличие от всех других кормов для собак, корм ORIJEN на 2/3 состоит из СВЕЖЕЙ (охлаждённой, без
                    консервантов) или СЫРОЙ (быстрозамороженной, без консервантов) рыбы, включая 6 первых ингредиентов.
                </p>
                <p>1/3 свежей цельной рыбы бережно высушивается при 90°С для получения концентрированного источника
                    высокопитательного белка, который невозможно обеспечить за счёт только свежей рыбы.
                </p>
                <p>Богатая питательными веществами свежая цельная рыба в соотношении WholePrey™, включая мышечные ткани,
                    внутренности и хрящи, является источником практически всех питательных веществ, в которых нуждается
                    собака — добавляется только цинк и медь.
                </p>
                <p>Добавление бережно сублимированной печени трески служит естественным усилителем запаха и вкуса корма
                    ORIJEN, что делает его деликатесом даже для привередливых собак.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6208</id>
            <name>Orijen Puppy</name>
            <id_section>99</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/c88c2723e43e47829a9d6a6e388218fc.jpg</image>
            <description>
                <p>Полноценный и сбалансированный корм для щенков мелких и средних пород.</p>
                <p>Щенки для быстрого роста и развития нуждаются в рационе, богатом белком и жирами, получаемыми из
                    разнообразных видов свежего цельного мяса.
                </p>
                <p>Корм ORIJEN содержит 38% высокопитательного белка и всего 17% низкогликемических углеводов, что
                    обеспечивает щенкам рацион, соответствующий их эволюционным и биологическим потребностям.
                </p>
                <p>Не имеющий аналогов среди других кормов для щенков, корм ORIJEN на 2/3 состоит из СВЕЖЕГО
                    (охлаждённого, без консервантов) или СЫРОГО (быстрозамороженного, без консервантов) мяса, которое
                    составляет первые 10 ингредиентов.
                </p>
                <p>1/3 свежего мяса цыплят и индейки, а также рыбы бережно высушивается при 90°С для обеспечения корма
                    концентрированным источником высокопитательного белка для роста и развития щенка.
                </p>
                <p>Богатое питательными веществами свежее мясо в соотношении WholePrey™, включающее мышечные ткани,
                    внутренности и хрящи, а также свежие цельные рыба и яйца являются источником практически всех
                    питательных веществ, в которых нуждается ваш щенок.
                </p>
                <p>Добавление бережно сублимированной печени цыплёнка и утки служит естественным усилителем запаха и
                    вкуса корма ORIJEN, что превращает его в деликатес даже для привередливых щенков.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6209</id>
            <name>Orijen Puppy Large</name>
            <id_section>99</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/470582e6ca7ed3f06ca5a07e467ae8db.jpg</image>
            <description>
                <p>Полноценный и сбалансированный корм для щенков крупных пород.</p>
                <p>Богат протеином для наращивания мышечной массы щенков крупных пород, поддержания здорового веса и
                    снижения нагрузки на развивающиеся кости и суставы.
                </p>
                <p>Большая часть калорий корма ORIJEN Puppy Large поступает из белков и жиров и меньшая — из углеводов,
                    такое распределение отражает природный рацион щенка, снижая риск ожирения и диабета.
                </p>
                <p>В природе потребности щенков обеспечиваются за счёт потребления нескольких видов мяса. В обычных
                    кормах для щенков такое разнообразие встречается редко; чаще всего они содержат единственный
                    животный ингредиент — курицу или ягнятину, которые подверглись глубокой переработке и редко бывают
                    свежими.
                </p>
                <p>Поэтому отмеченный наградами корм ORIJEN Puppy Large содержит большое разнообразие видов свежего мяса
                    в биологически соответствующем соотношении WholePrey™, обеспечивающее щенка крупной породы
                    оптимальным питанием для роста и развития.
                </p>
                <p>Природой предусмотрено, чтобы хищники, в том числе волк и дикая кошка, получали все необходимые им
                    полезные вещества, поедая добычу целиком. Принцип WholePrey™ отражает эволюцию кормов ORIJEN,
                    содержащих комплекс из свежего мяса, внутренностей и хрящей в том соотношении, которое встречается в
                    живой природе. Это практически полностью исключает необходимость в длинном списке синтетических
                    добавок.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6210</id>
            <name>Orijen Adult Dog Freeze Dried</name>
            <id_section>99</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/204cf84e47641039df4a91364237434e.jpg</image>
            <description>
                <p>Полноценный и сбалансированный сублимированный корм для собак.</p>
                <p>Зная, что домашние питомцы по природе своей являются хищниками, канадские специалисты разработали
                    специальную формулу, взяв за основу технологию Freeze-Drying. Биологически соответствующий
                    сублимированный корм ORIJEN ADULT DOG FREEZE-DRIED – это абсолютно уникальный рацион. За счет
                    воздействия на продукт очень низких температур (-50°) из ингредиентов удаляется только влага.
                    Особенность данного метода заключается в том, что он позволяет сохранить все микроэлементы, витамины
                    и минеральные вещества. Такая диета соответствует естественному питанию собачьих в дикой природе, к
                    которому они приспособлены в силу своего эволюционного развития. Формула на 90% состоит из мясных
                    ингредиентов, а также включает в себя внутренности и хрящи, которые обеспечивают организм вашего
                    питомца всеми необходимыми витаминами и минеральными веществами.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6212</id>
            <name>Лакомство для кошек Orijen Original Cat treats</name>
            <id_section>100</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/b31fd76cd77cbc270fe03c8e8f8068bf.png</image>
            <description>
                <p>Лакомства для кошек ORIJEN ORIGINAL на 100% состоят из мяса выращенного на воле цыпленка и индейки, а
                    также выловленной камбалы. Поставщиками ингредиентов являются канадские фермеры и рыбаки. Все
                    ингредиенты доставляются на фабрику свежими и не содержат консервантов. Там они бережно
                    сублимируются, что позволяет сохранить их ценные природные свойства. Мы уверены, что данное
                    лакомство понравится вашей кошке!
                </p>
                <p>Лакомства для кошек ORIJEN – это не полнорационный корм, они используются в качестве дополнения к
                    основному питанию.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6213</id>
            <name>Лакомство для кошек Orijen Romney Lamb Cat treats</name>
            <id_section>100</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/202c1780fcc43d06d24bf48a98860e5f.png</image>
            <description>
                <p>Сублимированные лакомства «Ориджен» с ягнёнком на 100% состоят из мяса с добавлением печени и рубца
                    ягнят породы ромни. Овцы были выращены на травяном откорме на пастбищах провинции Альберта (Канада)
                    или тучных лугах Новой Зеландии. На фабрику мясо доставляется свежим или сырым, после чего
                    подвергается процессу сублимирования.
                </p>
                <p>Это самый современный и высокотехнологичный способ сохранить в продукте все витамины и питательные
                    вещества. Печень и рубец добавляют лакомству запах и вкус, которые не оставят равнодушной ни одну
                    кошку.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6214</id>
            <name>Лакомство для кошек Orijen Tundra Cat treats</name>
            <id_section>100</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/2cf176a048a2cacf6fac7a3c58832936.png</image>
            <description>
                <p>Лакомства для кошек ORIJEN TUNDRA на 100% состоят из мяса выращенного на ранчо оленя, перепела и
                    радужной форели, поставщиками которых являются канадские фермеры и рыбаки. Все ингредиенты
                    доставляются на фабрику свежими. Там они бережно сублимируются, что позволяет сохранить их ценные
                    природные свойства и вкусовые качества. Мы уверены, что ваша кошка останется довольна!
                </p>
                <p>Лакомства для кошек ORIJEN – это не полнорационный корм, они используются в качестве дополнения к
                    основному питанию.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6215</id>
            <name>Лакомство для кошек Orijen Wild Boar Cat treats</name>
            <id_section>100</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/a98892693d12215294488f086e4b05fd.png</image>
            <description>
                <p>Лакомства для кошек ORIJEN WILD BOAR на 100% состоят из мяса дикого кабана, которое доставляется на
                    фабрику с канадских ранчо свежим и не содержит консервантов. Мясо бережно сублимируется, что
                    позволяет сохранить его ценные природные свойства и вкусовые качества. Мы уверены, что это лакомство
                    понравится вашей кошке!
                </p>
                <p>Лакомства для кошек ORIJEN – это не полнорационный корм, они используются в качестве дополнения к
                    основному питанию.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Orijen</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
        <product>
            <id>6216</id>
            <name>Наполнитель силикагелевый &quot;Чистый котик&quot; жемчужно-образные гранулы Премиум</name>
            <id_section>100</id_section>
            <image>https://study.eurosites.ru/uploads/images/catalog_images/de37963ee7b59057f1d9653f86116957.png</image>
            <description>
                <p>Силикагелевый наполнитель «Чистый котик» - это продукт нового поколения. Он отличается мгновенным и
                    самым мощным влагопоглощением, а также абсолютной блокировкой запаха. Уникальная способность
                    силикагеля мгновенно впитывать влагу и запах использована в решении вопросов по гигиеническому уходу
                    за домашними животными. В ходе специальной обработки производных кремния (натурального природного
                    вещества) получается продукт с многопористой внутренней структурой и нулевой влажностью. 
                </p>
                <p>Матовые стекловидные гранулы силикагеля сферической или овальной формы подобны натуральным
                    жемчужинам. Они обладают особой эстетической привлекательностью и придают атмосферу уюта и чистоты
                    Вашему дому. 
                </p>
                <p>В нашем наполнителе мы используем только крупные гранулы силикагеля самого высокого качества,
                    произведенного по уникальной капельной технологии, разработанной для наибольшей безопасности Вашей
                    кошки. 
                </p>
                <p>Гранулы силикагеля очень прочные, не размягчаются под воздействием влаги и работают в десятки раз
                    дольше, чем обычный наполнитель. 
                </p>
                <p>Силикагелевый наполнитель "Чистый котик" не пылит, не прилипает к шерсти животного и не разносится по
                    дому.
                </p>
                <br/>
                <h2>Преимущества:</h2>
                <br/>
                <p>
                    <span>Мгновенно поглощает и блокирует влагу и запах. Все неприятные запахи и влага нейтрализуются и
                        блокируются внутри гранул
                    </span>
                </p>
                <br/>
                <p>
                    <span>Мгновенный и стойкий результат</span>
                </p>
                <br/>
                <p>
                    <span>Обладает бактерицидными свойствами. Препятствует размножению болезнетворных бактерий и
                        организмов. Антиибактериальный эффект на протяжении 24 часов в сутки
                    </span>
                </p>
                <br/>
                <p>
                    <span>Экологически безвреден. Безопасен при попадании в организм кошки</span>
                </p>
                <br/>
                <p>
                    <span>Гипоаллергенный</span>
                </p>
                <br/>
                <p>
                    <span>Продукт очень экономичен в использовании и отвечает всем требованиям гигиены</span>
                </p>
                <br/>
                <h2>Правила использования:</h2>
                <br/>
                <p></p>
                <ul>
                    <li>
                        <p>Насыпьте в лоток наполнитель слоем не менее 3 см. </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p>Регулярно убирайте из лотка твердые отходы. </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p>Один раз в день перемешивайте наполнитель, чтобы активизировать его работу. </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p>Не реже одного раза в месяц полностью меняйте силикагелевый наполнитель. Если в лоток ходит 2
                            и более кошек, рекомендуем менять наполнитель чаще.
                        </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p>Не рекомендуется использовать канализацию для утилизации силикагелевого наполнителя.</p>
                    </li>
                </ul>
                <p></p>
                <br/>
                <p>Силикагелевый наполнитель «Чистый котик» упакован в герметичную, внешне привлекательную упаковку,
                    которая защищает содержимое от попадания влаги. С помощью удобной прорубной ручки под пальцы вы
                    сможете легко переносить товар домой в подарок своему любимцу.
                </p>
            </description>
            <characteristics>
                <characteristic>
                    <id>1</id>
                    <value>Чистый котик</value>
                </characteristic>
                <characteristic>
                    <id>2</id>
                    <value>Повседневный</value>
                </characteristic>
            </characteristics>
        </product>
    </products>
    <characteristics_dictionary>
        <characteristic>
            <id>1</id>
            <name>Производитель</name>
        </characteristic>
        <characteristic>
            <id>2</id>
            <name>Назначение</name>
        </characteristic>
    </characteristics_dictionary>
</catalog>